高雄班後生係咪真焦土？

40以下國民黨支持率高過民進黨